［12港人］為十二手足寫嘅童話故事比藍屍瘋狂dislike！入嚟同我CLS！！！

呢個係以12手足為藍本寫嘅兒童繪本
但係依家踩嘅人多過踩
like : dislike
1.4K : 6.4K
但呢個只係暫時嘅事
全能嘅連登仔、香港人係唔會輸㗎！！！
入嚟同我睇哂佢再CLS！！！
C-Comment
L-Like
S-Share

本書好靚邊到有實體版？？

《羊村十二勇士》兒童繪本

故事簡介：
羊村入面有十二位勇士因為大灰狼嘅迫害，而被迫離開佢哋最心愛嘅屋企。佢哋匆匆忙忙上船離開，前面又有啲咩難關等緊佢哋？而羊村入面嘅羊咩咩又可以點幫十二位勇士？

文：香港言語治療師總工會
圖：rainection (Instagram: @rainection)

實體書由聽日開始可以喺以下店舖攞到：
1. 東屋台 Dan Yatai（屯門）
2. 油麻地現時點141號舖（油麻地）
3. OTTO Optic傲瞳視力（旺角）
4. Freeland 自家搭配情侣装實體店 日韓服裝店 （旺角）
5. Hair Guys Salon （旺角）
6. Agnes Mars Poon（旺角）
7. 博雅小書店 （旺角）
8. Baroness小黑糖‧香港（尖沙嘴）
9. 茶色生香（荃灣）
10. 夕拾x閒社 Mellow Out （觀塘）
11. 13B Store（牛頭角/網店）
11. 御の味 Kappou UO n （灣仔）
12. 甜家 Sweet home（西營盤）
13. Herb To Toe 搽茶居（南丫島）

店舖地圖可查閱本會網站：

同時多謝 CopyCat Printing Centre 今次依然二話不說肯幫我哋印刷呢本繪本。

電子書連結：

願十二位勇士、所有被困、被迫流亡嘅香港人早日平安歸來。

有下一代嘅手足可以同仔仔女女一齊睇哦

希望有人嚟推post喇

好彩仲有你

推

講呢啲

晚安呀巴打
飲水著暖

天氣凍著多件衫呀巴打

天口凍，巴打要保重飲水著暖

天水圍冇

晚安！飲水著暖呀手足

u too

Push

縮咗入被竇度 巴打你都要保暖

大家咁話

都可以印實體書俾自己嘅

好彩有幾件heattech

推車

收到

凍到唔想郁

樓下啲細路仔仲好開心咁踢波西伯利亞人嚟

可以同仔仔女女一齊睇！（你自己生出嚟個啲）

連登仔重勁過西伯利亞人

可以同仔女一齊睇

大哥沒有輸！

Pish

推推！

thanks bro

dislike 同送view一樣
唔駛求like, 係咁loop條片令佢升hitrate就得，仲唔快啲撥火？

你都係呀

幫推

多謝！have a nice day

唔可以放棄！

我得㗎

一定要推上去

出力

羊仔唔好輸畀大灰狼

是為了遇見希望才堅持

不要讓眼淚白流

個標題起得衰

教導仔女正確價值觀

仲有第一集

follow 埋

嗚嗚嗚

推呀
已like + follow

搶軍火啊...

Done

pushhhh

liked！！！ share岀去呀！

2014－2020 嘅抗爭者=士兵 .........Salute

push

聽日返工唔怕悶

反cup

以為淨得繪本,有YouTube要cls

推呀 小朋友要睇啲好故事書

pish

推 已like

liked

樓主有心

輕輕一push

[143日] 十二港人案 聽日年紀最細嘅手足上庭

大家比力

推推推推

已like大家加油

啲羊好慘

已like
仲未夠，求各位繼續like

推呀